早備餐單等12人回港

節錄

早備餐單等12人回港

■阿一（右）計劃明年推出App作跨區服務，銀丁（左）則為12名港人預備了一個「12人到會」。

今年8月，12名港人被指潛逃台灣途中遭內地公安拘捕，至今一直被秘密關押逾100日。今個聖誕，12名港人仍身陷囹圄之中，不知歸期何年何月何日。「將軍澳外賣專線」成員阿一說，專線不只是一個外賣平台，「而係都一直帶緊好強訊息畀人，有啲嘢係唔可以忘記」。

相關新聞：五食肆首創聯合到會

白色恐怖瀰漫 堅守原則

專線一個最大心願是為12名港人預備了一個「12人到會」，「一直都預備好，但（12名港人）仲未落到嚟食，呢個set（餐）好想佢哋嚟食到，係我哋最大心願」。至於到會餐單內容，他稱要保持神秘，「希望有一日佢哋可以食到」。

阿一認為，自港區國安法在港實施以來，社會充斥白色恐怖。「有啲擔心會被打壓，所以有請教專業人士點樣冇咁大風險，公。。。。。。。。

但他承認，政權若有一天要全面打壓，「我哋做乜都冇用，點做足。。。。。。。。

將軍澳